唔知有冇人記得

之前曾經開過Po 話女友成日唔俾搞野，一問就話要去旅行，仲要又求佢又盛咁。
最近終於講服咗佢可以去時鐘 以為係一個好開始
仲每兩個禮拜就執一劑
諗番起都覺得爽

點知，尋日同佢鬧交。
佢話我成日想扑野係當佢性奴
重點係淨係扑左兩次
即係又唔洗扑野，可以繼續做聖人
唉，究竟想點？

你一定開口埋口都講做愛啦

完全冇
我最多一個月會chok下佢問下佢
如果你記得我，呢一個月兩次之前係半年一次

DLLM，究竟女人諗乜？
性冷感你早響呀好冇呀？

利申：唔係中學雞，我30，佢27

好灰呀
再係咁我不舉啦

實有人話愛佢就要包容佢
但佢又有冇包容下我呀
幾個星期一次啫？唔算過份一話？

有冇人可以打救下我